download viutv既節目

有冇人可以教我係電腦點樣download viutv既節目?

之前有個post但冇電腦底跟本唔明

有冇it巴打可以簡單教下我?

冇丫嘛